{
    "question": "A. pensil    B. kuas\r\nC.penghapus\r\nD.kayu\r\nE.kertas\r\nF.pensil warna\r\n dari poin diatas manakah yang termasuk ke dalam media menggambar model adalah...\r\n\r\ntolong di jwb\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya:</p><p>F.pensil warna</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena,jika kita ingin menggambar,setelah menggambar lalu diwarnai,karena pensil warna gambaran yang kita buat menjadi bagus</p><p></p><p>semoga bermanfaat\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.pencil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna baru mulai bikin jd disebut model atau pola</p><p>jd bs diawali dng penskl dulu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pada-notasi-not-balok-semakin-ke-atas-nada-akan-semakin-buny-815",
            "question": "Pada notasi not balok, semakin ke    atas nada akan semakin ... bunyinya.\r\nrendah\r\nlambat\r\nb. tinggi\r\nd. cepat\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Pada notasi not balok, semakin ke</p><p>atas nada akan semakin <strong>Tinggi</strong> Bunyinya.</p><p></p><h3>Penjelasan :</h3><p><strong>Notasi</strong><strong> </strong><strong>balok</strong><strong> </strong>ialah suatu simbol / tanda yang digunakan untuk Menyatakan tinggi rendah nya Suatu suara .</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-musik-yang-sering-dipandang-memiliki-bunyi-yang-indah-adalah-406",
            "question": "Alat musik yang sering dipandang\r\nmemiliki bunyi yang indah adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>suling sih menuruth gw</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau menurut lu apa?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-tujuan-pokok-dari-apresiasi-165",
            "question": "Apakah tujuan pokok dari apresiasi? \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperkenalkan atau mempublikasi karya seni tersebut agar karya seni lebih dapat dinikmati oleh publik atau masyarakat juga maksud serta tujuannya tersampaikan.</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pt-restu-melakukan-penjualan-sebanyak-rp-800000000-dan-harga-664",
            "question": "PT Restu melakukan penjualan sebanyak Rp. 800.000.000,- dan harga pokok penjualan sebesar Rp. 680.000.000,-. Biaya yang dikeluarkan diantaranya beban gaji bagian administrasi dan umum sebesar Rp. 50.000.000,-, beban gaji bagian penjualan Rp. 60.000,000,-, beban asuransi gedung pabrik Rp. 2.000.000,-. Berdasarkan data tersebut, maka laba yang diperoleh sebesar \u2026.\u00a0*    a. Rp 10.000.000\r\n\r\nb. Rp 8.000.000\r\n\r\nc. Rp 12.000.000\r\n\r\nd. Rp 100.000.000\r\n\r\ne. Rp 120.000.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya adalah</p><p>e.)  Rp. 120.000.00</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disebut-apakah-orang-yang-suka-memberi-uanghadiah-dalam-bhs-in-668",
            "question": "Disebut apakah orang yang suka memberi uang/hadiah? (dalam bhs inggris)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gift</p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-fungsi-garis-atas-pada-lagu-berfungsi-untuk-284",
            "question": "2. Fungsi garis atas pada lagu berfungsi untuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menunjukkan panjang dan pendek suara</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>garis atas pada lagu berfungsi untuk  menunjukkan panjang atau pendek suara.garis atas atau garis mendatar pada lagu akan menunjukan ketukan atau nada pendek.garis atas pada lagu merupakan salah satu notasi angka</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p>maaf klo salah yh ka</p><p>moga membantyu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-alat-musik-yang-menggunakan-badan-alat-musik-itu-sendiri-dina-957",
            "question": "21) Alat musik yang menggunakan badan alat musik itu sendiri dinamakan ey\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Idiophone</p><p>Penjelasan:</p><p>Jenis pertama adalah idiophone. Alat musik jenis ini menggunakan getaran pada badan alat musik pada alat musik itu sendiri sebagai summer bunyi. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-remedial-ulangan-harian-matematika-sebagai-berikut-60-70-866",
            "question": "Nilai remedial ulangan harian Matematika sebagai berikut    60, 70, 50, 60, 80, 50, 75, 60, 75, 75, 75, 90, 60, 75\r\nmedian nilai tersebut adalah\r\nA. 80\r\nB. 77,5\r\nC. 75\r\nD. 72,5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>urutkan dari bilangan terkecil =</p><p>50, 50, 60, 60, 60, 60, 70, 75, 75, 75, 75, 75, 80, 90</p><p> median ( nilai tengah)= 70 &amp; 75 </p><p>                                     = 70 + 75</p><p>                                     = 145 </p><p>145/2 = 72,5 (d) </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalau salah :-)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-merupakan-cri-khas-musik-daerh-adalah-771",
            "question": "Di bawah ini merupakan cri khas musik daerh adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku nggak bisa jwb, karena nggak ada gambar nya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-ingin-mengiringi-sebuah-lagu-dengan-tepukanmaka-harus-mempe-630",
            "question": "jika ingin mengiringi sebuah lagu dengan tepukan,maka harus memperhatikan a.syair b.irama c.pencipta d teman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b irama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kata kuncinya tepukan (ritme)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperhatikan b. irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}